投資大師警告：熊市或很快再臨

投資者關注美企進入業績期，其中，摩根大通和富國銀行率先於周五放榜；至於下周發業績的企業包括花旗集團、貝萊德等。市場預期今年首季，標指企業盈利按年下跌4.3%，勢創自2016年來首次錄得跌幅；收入則料跌少於5%。

數據方面，美國上周初請失業人數與1969年以來首次跌破20萬，顯示勞動力市場表現持續強勁。另外，3月PPI環比增長0.6%，超市場預期，創5個月最大漲幅。

對於後市，美國投資大師、Leuthold Group首席投資策略員Jim Paulsen接受外媒訪問時表示，熊市或很快重臨。他認為，應該增加對其他市場的投資，以對沖美股的風險。

Paulsen表示︰「由現在起直至夏季，我們將會看到經濟是是好是壞...若股市沒有大冧，那麼到下半年則可以升得更高。」惟他亦表示，就算標準普爾500指數再升一成，但仍不能排除會出現衰退。

他說︰「我們會回到股市過熱及下行壓力之中。」他認為，這種情況可能早在今年底或明年的某個時候再次出現。

佢都認衣家係大牛市

.若股市沒有大冧，那麼到下半年則可以升得更高

佢計漏左其實仲可能窄福上落

如果市場沒有下降現象，代表上升

拖到明年7月就ok

若股市沒有大冧，那麼到下半年則可以升得更高

佢冇錯

事實係熊市之前一定係牛3

龍一

驚閪, 都未到周街股神, 仲有得玩